人民打人民 中共笑呵呵

依家就好似返咗雨傘嗰陣咁
留唔留守又屌一餐 勇武話要沖又比人屌一餐
周圍捉鬼 互分陣營
時間一轉到2020 所有野就好似亞視重播咁
留守撚 vs 移民撚
勇武屌9和理非快樂抗爭 當前線condom
和理非就會覺得勇武太過激進 成個抗爭撚咁 會覺得佢地成個腦就係得勇武抗爭
各種熱狗化 泛民屌
由畫面靚到人血饅頭
運動嘉年華化

但係中共做緊咩
各種政治打壓 抽後算帳
捉返之前理大嘅人告暴動 要公務員宣誓 愛國人治港
另一方面 撚化我地嘅下一化 香港自古就已經係中國嘅一部分
要佢地送中 學愛國 唱國歌

而為咗再防暴徒禍港 （係啊 因為冇人反抗成功 政權自然會咁定性啦 暴徒 721咪就係咁囉）
狗隊已經係度研究緊電槍 電網
可能遲下等你班人出嚟已經係閃光彈 聲波炮
更加唔洗講封埋你網 等你連叫人出嚟都叫唔到

To 和理非
你地覺得可以點樣抗爭到 點樣可以光復香港 時代革命
國際線？ 經濟攬炒？
定推twitter同做文宣
政府依家講緊你地政治勒索 搞緊顏色革命 中國同胞先係主流民意
You guys are nobody
你就算要釋放義士 都要搵人真係去打開個倉門啦

你地所有嘅抗爭都係喺制度內 但聽牌嗰個係港共中共 你地要走嘅 佢改一改法律都玩死你地
而國際線記好似遠水救近火 同將抗爭外判出去差唔多（美國大選就係一個好例子）
你要知道香港人先係成場抗爭嘅主體 其他人係assist
我地應該係引導國際對中共嘅輿論 等佢地去天下圍共
最好就係發展到一個有足夠嘅香港代表嘅海外議會 同其他國家deal 甚至係簽到bill

而我深信國際線都係向緊呢個方向

To 勇武
勇武撚 成日講話人地當你地condom
你地有冇聽過守護孩子
有冇比人義載過
你啲gear係咪自己買 定有金主sponsor 你唔知
旁聽 寫信師好多都係和理非嘅姨姨去做 或者係啲中學雞一放學就趕過嚟

勇武抗爭並唔係唯一嘅途徑 亦唔係代表住無限制嘅武力使用
我地嘅對手遠比我地想像中更加強大

612 616 到 上環之戰 都係和勇不分嘅體現
和理非同勇武都係整場抗爭嘅手段 而唔應該有一個角色嘅高低

作為香港人/抗爭者/普通公民
不論你係邊一個身分 有兩件事都必須要認清
1. 政府嘅權力係由人民所賦予 主權本質上在於人民 所以政府服務嘅對象都應該 亦必
須係它嘅人民
2. 人自一出生就享有自由意志 哪怕是政權 亦不能隨意踐踏人民的自由意志 及入侵民眾
的私人空間

自然地 抗爭就成義務 責任

講得好,但個PO應該冇人人留言......

*咩
依一刻既連登已經唔再係2019年既連登

我都係盡力而為
希望有人睇完會有得著

我地呢盤棋,係講緊10年,20年,30年

大家無忘記

推

勿忘初衷

真
有批人成日煽風點火、冷嘲熱諷
依頭笑人食黃店、寫信
轉頭又笑義士係套
小心依啲人啦
只係想打擊香港人抗爭意志

呢D POST九成唔過三頁
幫你推一下

呢類post預料會有五毛從中作梗，循例都向大家提下「提防五毛分化事宜」：

以下列舉其中三類五毛

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常批判性思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，正正因為咩都唔做，正合極權所需，而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做輸啦輸啦，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

所謂踩港撚九成都係五毛（其餘一成就係弱智跟風on9）目的旨在消滅香港人對自己嘅自信、自豪感、優越感，同埋對彼此嘅感情，製造互不信任、互相猜疑、自暴自棄嘅氛圍，從而穩定政權。以下現象為其中一個表徵：

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦冇人做嘢啦移民啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力有咩用呀邊夠人鬥呀，不如放棄啦做隻港豬啦快啲移民走佬啦，當社會上有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民呀你地就繼續做傻仔幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，令人遺憾嘅係有唔少傻仔上咗呢一班人嘅當連自己都講埋一份。呢一班究竟係咩人，自己諗。

（依照經驗所得，發現呢類人未必係五毛但可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

3.）至於香港/ 台灣/ 澳門嘅關係上，因為台灣/ 澳門同香港都係受共匪壓迫嘅受害者（澳門情況比較特殊，作為受害者嘅黃絲可能只佔人口10%左右）佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺三地搞分化，遏止三地團結嘅任何可能性，削弱三地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港澳台（或美國等國際線）嘅人極大可能係五毛所為。但係三地仍然有唔少傻仔上咗五毛嘅當，甚至連自己都講埋一份鬧台灣。所以大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

上連登勿認真
大家保重 有緣再見

大家識睇識block，多啲舉報留言就好

面對現實啦 仲抗乜爭

而家即刻留

係除咗認同之外，我都唔知講乜好...

幫推

根本係街頭抗爭已經去到極限
香港人接受唔到或者可以話做唔到再提升
而家嘅狀態係 覺得無力 但係又唔想承認自己冇勇氣
一直話自己有包袱
一直覺得自己條命重要過人哋
所以先搵其他嘢分散注意力
而家根本就處於一個自己呃自己嘅狀態